唔知摩連奴依家有咩感覺呢??

用頭撞爆電視機

數緊錢唔知喺邊度度假啦
仲得閒睇你班獌狗咩

一隊波淨係靠個神龍都可以吹奏

數緊錢，嘆世界，仲睇波？

違約金Hunter

生係曼聯人 死係紅魔鬼

收錢嘆世界
唔似你要食狗飯